如果整個金庸群俠Universe, 三巨頭應該係邊三個角色？

喬峰，楊過，張無忌？

小蝦米排第一先

趙敏
其他是但

掃地僧 = thanos

郭靖=美隊
楊過=Iron man
喬峰=雷神

金庸啲女比MCU有用好多

蕭峰 段譽 虛竹

好似無敵人勁過主角

喬峰郭靖楊過

能力同性格都好match，喬峰重要一樣咁慘

其實如果東方不敗唔係掛住條佬而俾人暗算，令狐沖佢地聯手再打落去都係會輸

Thanos=金庸

金庸=Stan Lee

黑寡婦絕左育可以任用

令狐沖一個打晒 唔洗三巨頭

楊過同喬峰邊個會係外國宣傳上有更大影響力?
一個傷殘
一個少數族

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

蕭峰型好多

令狐沖潮文竟然未出現

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

破氣式係咪可以破埋行運超人嘅運氣？

係

獨孤求敗=吞星